一年肚痛十鳩幾萬次

又痛到瞓唔着

照下好喎

Agger

你係咪濛狗

（正常版）

照過幾次都話冇嘢
再痛就照腸鏡

以為你俾人hack咗

你之前係照咩？

下次都係屌你老母算

我啱啱教識佢講人話

屌 原來係你

X ray照胃
冇一次係睇到嘢
不過冇痾血屎/長期肚痾
齋痛

未試過你唔屌

貴圈

狗都教得識

圈你老母 我隻狗黎

似番濛狗

X-ray睇唔到d咩架
真係要睇就隊支內窺鏡睇清楚有無奇怪野
可以做胃鏡/腸鏡

有次佢話轉介我去照我怕痛reject咗

又錯喇 唔係隻 改翻’係’

如果有錢(有保險) 又真係好驚痛既可以全身麻醉做
醒翻係無感覺

如果係公立醫院做就自求多福

藥油？

格離先有個post講腸癌

睇完我都嚇一嚇
不過我冇痾血屎/便秘嗰d

冇乜用 都係靠止痛藥